<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?><Principal><Atendimento><Cliente><Nome>DELFIM RIBEIRO FERNANDES</Nome><Senha>3f7e61</Senha><Email>promat@uol@.com.br</Email><DDDCelular>21</DDDCelular><Celular></Celular><DDDTelResidencia>21</DDDTelResidencia><TelResidencia>22523686</TelResidencia></Cliente><Laudo><Visita>012</Visita><CodigoExterno>1046120</CodigoExterno><DataAtendimento>25/10/2012</DataAtendimento><Status>2</Status><SMSAutomatico>0</SMSAutomatico><EmailAutomatico>1</EmailAutomatico><FaxAutomatico>0</FaxAutomatico><ImpressaoAutomatica>1</ImpressaoAutomatica><ExibeLaudoCliente>1</ExibeLaudoCliente><ExibeLaudoMedico>0</ExibeLaudoMedico><ExibeLaudoEmpresa>0</ExibeLaudoEmpresa><MedicoExecutante><Codigo>059</Codigo></MedicoExecutante><MedicoRequisitante><Codigo>496500</Codigo><Nome> SOLICITANTE CARLOS ANDRE B. KLOJDA</Nome></MedicoRequisitante><Empresa><Codigo>001</Codigo><Nome>Hospital de Clinicas Dr Aloan</Nome><Senha></Senha><Email></Email></Empresa><Conteudo><![CDATA[<PRE><B>NIC: </B>1046120/012<BR><B>DATA: </B>25/10/2012<BR><B>NOME: </B>DELFIM RIBEIRO FERNANDES<BR><B>TEL: </B>22523686<BR><B>END.: </B>CHAVES FARIAS 64 - SAO CRISTOVAO - RIO DE JANEIRO<BR><B>MEDICO: </B>CARLOS ANDRE B. KLOJDA<BR>TOMOGRAFIA COMPUTADORIZADA DO ABDOME E PELVE

Estudo realizado através de aquisição volumétrica (helicoidal) após administração de 
contraste oral, antes e após a injeção de contraste iodado por via endovenosa.

Artefato metálico gerando artefatos e degradando algumas imagens nas partes moles 
adjacente ao osso ilíaco direito.
Fígado  de morfologia , volume e densidade preservados.
Não identificamos sinais de dilatação das vias biliares intra e extra hepáticas.
Pâncreas sem alterações morfológicas ou em seus valores de atenuação.
Baço sem alterações morfológicas ou em seus valores de atenuações.
Discreto espessamento das adrenais.
Rim direito não individualizado (relato de nefrectomia), associado a densificação difusa da 
gordura mesentérica na região.
Rim esquerdo de forma , dimensões e topografia normais, sem sinais de dilatação dos 
sistemas coletores, captando e eliminando fisiológicamente o meio de contraste.
Grandes vasos individualizados sem alterações ao método.
Bexiga de capacidade normal, sem alterações aparentes.
Glândula prostática e vesículas seminais normais ao método.
Não se individualizam adenomegalias mesentéricas, retroperitoniais ou pélvicas.
Diastase da musculatura no flanco direito, com herniação de alças intestinais em 
correspondência.

Este é um exame complementar e, como tal, deve ser analisado pelo médico
assistente para correlação clínica e decisäo terapêutica.
Data : 25/10/2012
ANTONIO CARLOS S.M. BARBOSA
CRM : 754927
</PRE>]]></Conteudo></Laudo></Atendimento></Principal>
